香港人幾時先可以團結一次大罷工

你今晚發夢就會見到

個個都齊心罷工
公司炒得邊一個加埋而家都開左咁多工會

冇可能

香港人比隻癲婆食撚住
然後照常返工

一齊文宣叫人加入工會先
———————————————————
大家幫手行多步宣傳下比你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友。

聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

唔好忘記好撚多港豬

Ha入面都未得
但希望其他行業跟上

難過登天

[全民三罷] 醫護工會並不代表所有 醫護，以及 香港人

上醫醫國，中醫醫人，下醫醫病

鑑於太多吹風唔罷
我想講既係醫護罷工起左個頭後，好多工會都準備緊
香港人要做既係全港大三罷
直至政府做返本身佢應該要做既事，甚至係五大訴求
成個制度已經由內至外腐爛，一日唔改變都只會有同樣既事情發生
而唔係咩社區大爆發之後成班返去醫院醫病

醫護工會並不代表所有醫護，以及 香港人

妥協只會失敗

唔知香港罷工快啲定支爆快啲

叫咗佢哋入工會幾個月都未入晒，會費又唔係真係比唔起，都唔知點解

不封關 不上班

痴線，死到臨頭仲要返工，我諗起碼等HA罷完，見到冇事先夠膽死組織，罷得嚟都3月尾，到時社區大爆發咗十世。

屌你老母我要全港一齊罷

世界末日都要返工

支爆